康宏鬥爭前世今生

同convoy買左野既自求多福
Broker 真係信唔過架

一邊係台灣
一邊係蝗

爭權爭到出哂面
但係個牌頭就話為左大鵬利益